Gulliv'Air - Visualization
===

## Présentation du projet

Gulliv'Air est un projet générique de capteurs [Gulliv'Air](https://gitlab.com/GullivAir/Doc).

Visualization est la partie mise en valeur et exploitation des données collectées.  
Ce sera par exemple des marqueurs sur une carte, des graphiques et autres.

## Documentation du projet

Vous pouvez trouver la documentation de ce projet dans le [Wiki](https://gitlab.com/GullivAir/Visualization/wikis/home).

### Contributions

Gulliv'Air est un projet libre et nous sommes très heureux d'accepter les contributions de la communauté. Veuillez vous référer à la page [Contributions](https://gitlab.com/GullivAir/Doc/wikis/contributions) pour plus de détails.

## Licence

Le projet est sous licence GPLv3. Pour plus d'informations, regarder les droits en visitant cette page [https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html](https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html).

